值得煲大的不是追究責任，而是行動同策略

要政府跪低，需要的是一波又一波唔同形式的抗爭，而不是追究責任

上次每民提款令到金管局都出嚟開聲，其實呢個方向係正確，只不過大家仲未齊心

同埋，和理飛的效果大家有目共睹

另外，全球登報文宣令政府兩個月後先出全球登報接招

仲有，美國人權法案直頭正面還擊政府

以上幾個項目都係政府的弱點，我地一直牽住政府走

但追究責任，政府係呢個範疇一早有大量經驗，根本攻唔入

所以，我地要揀政府唔在行的領域打，而唔係同佢玩泥漿搏鬥

只要每次活動有50萬人，即使簡單如放氣球表達意見，政府都唔知點應對

另外，唔好睇少商場唱歌，其實影響商場生意間接會令政府受壓，只不過政府未諗到方法打壓。而唱歌帶出香港民族意識，中國最忌，所以趁現在有得唱就大唱特唱。

而最重要的係，每次集中煲大一個活動，50萬人一齊做可以好大影響。好多事情平日只預少量人參與，但人一多就可以癱瘓成個機制。

你諗下上年話DSE全民免費，連登仔話個個都報名，政府唔駛一星期就話取消。

50萬人出一封信比任何一個政府部門查詢，就可以癱換成個機制（千萬不要這樣做）

一個好的提議，須要大家集體參與先成事，滴水穿石，唔好睇少一粒水的威力。水多就變成洪水，高牆也可以推倒

要令政府跪低，係需要不停出招，而不是等政府出招

黑警已經玩爛遊行，係喪失常性的情況下，更加需要變通

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由最簡單的派傳單開始

之後就陸續出現唔同的抗爭方法

1. 派傳單
2. 海外登報
3. 連儂牆，連儂隧道
4. 百萬人遊行
5. 流水式集會
6. 罷買，爆買
7. 提美金，沽港幣
8. 轉走強積金
9. 圍税局，接放工，道歉日
10. 圍機場，道歉日
11. 快閃堵路
13. 快閃入閘
14. 18區商場大合唱
15. 全港7區集會
16. 1823投訴丁屋
17. 1823投訴違例海佈
18. 群山掛橫額
19. 全球山頂插旗
20. 全球集會
21. 全港人鏈
22. 中秋在山之巓人鏈
23. 全民罷工
24. 去聯合國軍事法庭投訴黑警
25. 癱瘓全港交通半日
26. 圍警署，警總
27. 放映會
28. 佔據立法會
29. 萬人唱美國國歌
30. 出席美國人權法案聽證會，日本德國開記者會
31. 萬人悼念義士
32. 眾籌全球登報
33. 各行業登聲明譴責政府
34. 醫護人鏈
35. 機師，車長為大家加油
36. 打電話去電台
37. 積極參與TVB 活動
38. 積極參與777活動
39. 收集禮券助義士
================
部份未成事的活動
1. 郵寄輸出抗爭訊息
2. 氫氣球宣傳
3. 罷交税，差餉，地租
================
係時候繼續發揮大家小宇宙，繼續昇華成場抗爭運動，直到香港光復完成

持續轉換抗爭方法，乃勝利的不二發門

大家可唔可以傾下929同10月1香港點行

主動出擊

仲有一星期，要諗到減少送頭但又比到政府壓力的方法

岩呀
行動要多元化
唔好只係以為得遊行有用
唱歌揮旗對家不知幾驚
唔係就唔駛搵班五毛出來打啦

有幾個活動係大家誤打誤撞先打到痛處，所以要多嘗試唔同形式的活動

而唔須要一直武力升級，目標好簡單，達到攬炒就任務完成

愈係能觸動攬炒機制，就愈多籌碼

推
而家黑警同政府已經擺明係做仆街，唔驚你地屌
追究佢地濫權主要作用係鞏固民意，提番市民政府究竟可以有幾仆街，但要施壓一定要靠實質行動

所以屌還屌，實質行動post 更加要關注

行動要更多元化，兩個大方向

1. 攬炒攞籌碼
2. 國際支持打壓港共同中共政權

推

pish

我認同

開始要從黑警無處入手的地方，向政府施壓

任何機制都是為一般情況而運行，而不能應付大量的流量，合法的活動可以令更多人參加者

態度正確

不斷變化的活動才是對手足的報答

玩夠一百個

我相信香港人有呢個創意力

仲乜勁咁戀戰？

［Twitter戰線］集中推眾志有關FA被捕嘅POST啊！！！

同意

P牌照推

推，唯一啱聽嘅post

各有各做 追究我覺得係要 但你既用意非常好

感謝

追究一定要，但煲大的方向應該係活動

咁樣先可以持續向政府施壓

舊的抗爭方式岩用的要繼續，部分要改變策略

火球節 - 人們先把破布在煤油中浸泡一個月製成火球，並在8月31日當天DIY戰鬥裝上街狂歡，儘管燒燙傷少不了，但重大意外非常罕見，成為當地的特殊傳統。

大家點睇?

Push

贊成

push

同意 要諗新玩法

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

啱呀
要攞返主動權

推 正面行動post

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

其實好難好有規律咁推
始終最吸引人關注既係已發生既事